
first_question = {
    "question_num": 1,
    "question": "1. Кто был отцом Геракла?",
    "correct_answer": "Зевс",
    "incorrect_answers":
        {
            "incorrect_1": "Посейдон",
            "incorrect_2": "Гефест",
        }
}


second_question = {
    "question_num": 2,
    "question": "2. Как звали мать Геракла?",
    "correct_answer": "Алкмена",
    "incorrect_answers":
        {
            "incorrect_1": "Афина",
            "incorrect_2": "Гера",
        }
}

third_question = {
    "question_num": 3,
    "question": "3. Какое имя было дано Гераклу при рождении?",
    "correct_answer": "Алкид",
    "incorrect_answers":
        {
            "incorrect_1": "Ификл",
            "incorrect_2": "Эвном",
        }
}

fourth_question = {
    "question_num": 4,
    "question": "4. Что означало имя, данное Гераклу при рождении? ",
    "correct_answer": "Сильный",
    "incorrect_answers":
        {
            "incorrect_1": "Знаменитый",
            "incorrect_2": "Богатый",
        }
}


fifth_question = {
    "question_num": 5,
    "question": "5. Чем отличался Геракл уже в детстве?",
    "correct_answer": "Силой",
    "incorrect_answers":
        {
            "incorrect_1": "Умом",
            "incorrect_2": "Красотой",
        }
}

sixth_question = {
    "question_num": 6,
    "question": "6. Кто был учителем Геракла?",
    "correct_answer": "Кентавр Хирон",
    "incorrect_answers":
        {
            "incorrect_1": "Афина-Паллада",
            "incorrect_2": "Гефест",
        }
}


seventh_question = {
    "question_num": 7,
    "question": "7. Что означает имя Геракл?",
    "correct_answer": "Прославленный герой",
    "incorrect_answers":
        {
            "incorrect_1": "Сын Геры",
            "incorrect_2": "Знатный герой",
        }
}

eighth_question = {
    "question_num": 8,
    "question": "8. Чьи приказания выполнял Геракл, совершая подвиги?",
    "correct_answer": "Царя Эврисфея",
    "incorrect_answers":
        {
            "incorrect_1": "Царя Амфитриона",
            "incorrect_2": "Верховного бога Зевса",
        }
}

ninth_question = {
    "question_num": 9,
    "question": "9. Какая богиня помогала Гераклу совершать подвиги?",
    "correct_answer": "Афина Паллада",
    "incorrect_answers":
        {
            "incorrect_1": "Гера",
            "incorrect_2": "Фемида",
        }
}


tenth_question = {
    "question_num": 10,
    "question": "10. В каком городе родился Геракл?",
    "correct_answer": "Фивы",
    "incorrect_answers":
        {
            "incorrect_1": "Микены",
            "incorrect_2": "Лерна",
        }
}

arcadia = \
    """
Считается, что Древняя Аркадия или Аркадес – город, построенный вблизи деревни Афрати. 
Археологические раскопки 1924 выявили древние жилища и некрополь VII-XIX века до н.э. со сводчатыми гробницами. 
Город был очень развит и имел сильное влияние во II веке до н.э. 
Здесь чеканились свои монеты, многие из которых были здесь найдены во время раскопок. 
На монетах изображена голова Зевса с одной стороны и головой Афины и надписью ΑΡΚΑΔΩΝ – с другой.
    """

nemeya = \
    """
Древняя Немея находится в Арголиде — историческом районе Греции на северо-востоке полуострова Пелопоннес. 
Узкая долина, по которой пролегает путь из Коринфа в Аргос. 
На юго-западе гора Даули с отвесными склонами, в древности именовавшаяся Трикаранон, или Трехглавая. 
На востоке — гора Фоукас с плоской вершиной, за которой — руины древнего Клеонаи.
    """

lerna = \
    """
Лерна (Λέρνη) — древнее многослойное поселение на полуострове Пелопоннес, расположенное неподалёку от города Аргос.
Своё название поселение получило благодаря расположенному поблизости озеру Лерна, воды которого в древности считались целебными, но к XIX в. окончательно пересохли. 
Поселение существовало на протяжении длительного времени — с эпохи раннего неолита до позднего бронзового века.
    """

stimfal = \
    """
Стимфа́л (др.-греч. Στύμφαλος) — город и область в Древней Греции на полуострове Пелопоннес. 
Вначале принадлежал к исторической области Аркадия, но позднее отошёл к Аргосу. 
В III—II вв. до н. э. входил в состав Ахейского союза. 
В стратегическом отношении Стимфал был важный пункт, так как здесь проходила горная дорога из Аркадии в Арголиду. 
Население Стимфала, по преданию, происходило из пеласгов. 
Город лежал в долине, на северном берегу Стимфальского озера (ныне Заракское). 
Из Стимфала происходил стратег Аркадского союза Эней. 
    """


second_part_intro = \
    """
https://learningapps.org/20806237\n
Пройди задание по этой ссылке и нажми на кнопку по завершению.
    """

greeting_msg = \
    """
Меня зовут Папирус. 
Я являюсь ботом, который поможет тебе в изучении мифологии Древней Греции. 
Приглашаю тебя в путешествие!
    """

additional_info = \
    """
Заканчивая наше путешествие по мифам, предлагаю тебе дополнительный материал по нашей теме.\n
    """

stimfal_source = "http://wiki-org.ru/wiki/%D0%A1%D1%82%D0%B8%D0%BC%D1%84%D0%B0%D0%BB_(%D0%B3%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B4)"
nemeya_source = "https://geosfera.org/evropa/greciya/2546-nemeya-drevniy-gorod.html"
lerna_source = "https://paleocentrum.ru/popular/lerna.html"
arcadia_source = "https://www.cretanbeaches.com/ru/%D0%B8%D1%81%D1%82%D0%BE%D1%80%D0%B8%D1%8F/%D0%B0%D1%80%D1%85%D0%B5%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5-%D0%BC%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B0/%D0%BA%D0%BB%D0%B0%D1%81%D1%81%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B9-%D0%B8-%D0%B3%D1%80%D0%B5%D0%BA%D0%BE-%D1%80%D0%B8%D0%BC%D1%81%D0%BA%D1%83%D1%8E-%D1%8D%D0%BF%D0%BE%D1%85%D1%83/%D0%B4%D1%80%D0%B5%D0%B2%D0%BD%D1%8F%D1%8F-%D0%B0%D1%80%D0%BA%D0%B0%D0%B4%D0%B8%D1%8F"


bad_rating = "Неплохо, но ты можешь лучше !"
good_rating = "Это очень хороший результат !\nТы молодец!"

quiz_questions = \
    {
        "1": first_question,
        "2": second_question,
        "3": third_question,
        "4": fourth_question,
        "5": fifth_question,
        "6": sixth_question,
        "7": seventh_question,
        "8": eighth_question,
        "9": ninth_question,
        "10": tenth_question,
    }

greece_cities_info = \
    {
        "nemeya": nemeya,
        "stimfal": stimfal,
        "arcadia": arcadia,
        "lerna": lerna
    }

texts = \
    {
        "additional_info": additional_info,
        "greeting_msg": greeting_msg,
        "second_part_intro": second_part_intro,
        "bad_rating": bad_rating,
        "good_rating": good_rating
    }

city_sources = \
    {
        "nemeya": nemeya_source,
        "stimfal": stimfal_source,
        "arcadia": arcadia_source,
        "lerna": lerna_source
    }